記住。核彈都唔割

宇宙大爆炸都唔割

打死都唔會割

次次都話核彈都唔割

但前線嗰兩三條友 自己失左控
公然辱罵泛民 張超雄 郭家其呢 ?

我想問佢地駛唔駛道歉？

推！絕不割席

你講緊大中華膠難民之父張超雄呀？

冇得割席

推